俄羅斯之後，到巴西都爆

支那由第一跌出top 10

LOL仲信支那數據

想睇負數

好快就肉類價格上升

true

支那少左兩個零

係最少 8,000,000

全世界都爆到七彩 你信唔信支那狗會得8萬啊？

Monkeypore 都過二萬

美國仲爆緊
睇有線侵侵唔戴口罩去口罩廠視察

歐美根本想行群體免疫

睇到支那個數笑能左,全世界爆到含含聲，身為源頭嘅佢 +2

香港係支那隔離日日都0添啦

佢根本從來冇戴過口罩

china +2之師

打鳩俄羅斯啦支那
係機會擴大領土

但睇Twitter，所有牆內反共 channel 都冇支那疫情新消息

琴日傳得最多係虎門大橋倒塌

中共絕對係 KO 左隻毒，香港人要搵定 plan B

熱係冇用

你估陳雲講笑架？

信陳雲，唔驚
有國師，唔怕

推

金磚國手足

點會,人肉供應源源不絕

呢幾個歐洲國家加埋英國都成百一萬人中招

美國百二萬

全球最多人口嘅支那有八萬人

你做到美國總統既時候，你鍾意封幾耐咪封幾耐囉